公喜利物浦奪得2019/2020英超

而家只不過打左 6 場
利記已經累積左 18 分
仲有 32 場比賽
利記係剩下賽事取得 28 場勝利
就可以打破曼城保持既100分奪冠記錄
即係話利記仲有 4 場波可以失分走盞
只要我地隊長 沙拿 費明奴 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
就算未贏過英超 冇爭冠經驗又有咩所謂?
今年開季頭6場6連勝 領先緊5分
真係坐定粒碌贏第一個英超
冇爭冠經驗? so what?
上年先贏完歐聯,何況當年李城夠奇蹟贏英超啦,唔通又笑人地冇爭冠經驗咩

曼城 100分奪冠
即係最多贏三十三場 仍有五場失分
曼城 前年 18連勝
我地今季仲有大把時間去18連勝
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地艾歷臣碧卡比迪基亞更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊20幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

55

卜定巴士了

聖誕已經可以卜定
老老實實

咪咁撚肉酸啦傻閪

過左曼聯果關至講la

笑而不語

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢